大家覺得, 將來中共 會係點樣倒台??倒台之後會發生咩事

習總稱帝之後, 中共面對好大困境

首先是 以美國為首既國際社會制裁, 令中共係國際上處於孤立狀態, 而且周圍都是敵人
然後因為美國制裁, 再加上中國經濟已經衰落, 導致開始好多人失業,
再加上習總高壓統治, 令到民怨加深
習總稱帝, 就是明白到自己面臨困境, 所以先會想無限連任, 令自己既地位堅固

假如將來中共倒台, 會係點樣倒台??

一個政權倒台, 一般都是民眾推翻, 或是外國入侵消滅
可能是民眾無飯食, 跟住搞革命, 推翻中共
又有可能是以美國為首既聯軍,入侵中國,推翻中共

大家點睇??

中共倒台，中國人第一時間拆關湧入香港
除非有外國護籍，幾百萬香港人揸嘅特區護照同中國護照一樣都係廢紙，走唔到去外國
之後困獸鬥，中國人批鬥香港人，瓜分香港人財產

所以中共一有倒台跡象，連登仔就應接管政府，宣布獨立，封鎖關口，尋求國際社會支援

極權倒台之後就打內戰。可能四分五裂變成另一個中東地區。

我認為中共倒台, 中英聯合聲明作廢
美英法日 等國會以「聯合國維和部隊」名義, 進駐香港, 保護香港

過一段時間之後, 睇下中國搞成點
如果中國仲係好混亂, 就可以公投獨立

如果中國新政權上台, 而且親西方, 咁美國可能會將香港歸還番比 新中國政權.......但同一時間香港有真正自治權, 有自己 自治主席, 議會, 民兵 之類

即係 民國軍閥混戰 咁...........

軍閥割據

其實最好就係好似敘利亞咁, 日日打仗, 打足十年八年

一來可以日日有新聞睇
二來中國永不翻身, D城市變廢墟,D人死得七七八八, 剩低既就做難民走佬

東南沿海地區可能比美日佔領
新疆西藏內蒙會獨立
其他地方會比8個大大霸佔

朱將軍又太睇少支共，太睇得起外國人既狠毒

１３億東亞病夫，點樣倒台呀？

共產黨氣數未盡

仲有咁多愚民 我同你都未必睇到佢倒台個日

睇到香港咁重要??
做咩咁多國家要幫香港獨立
今日已經無人會再理呢個地方
好明顯外國已經暗地承認香港等於中國
事實香港政府一早已經賣港賣到同共產黨一體化

如果真係打
起碼去到屠城級別外國先會介入

中共未必有想像中咁勁
至少近呢幾年, 中共已經露底

由緬甸轟炸中國, 炸死五個中國人, 而中共乜做唔到
直到現在貿易戰, 美國輕鬆秒殺中國

中共比人睇穿了
家陣得 番習總稱帝去撐住

香港是國際金融中心, 有戰略價值

可以靠外國推翻

由中國人未必推翻到中共

但家陣美國開始出手搞中共, 可能由美國自己親自推翻中共都唔出奇

有呢一班中國人中共好難倒台

香港當初點解咁重要係因為方便外國係中國做生意 同埋情報工作 當中國變到中東咁內戰不斷變成一個垃圾貧窮地區咁香港對外國仲有咩利用價值 金融中心有新加坡 日本 台灣個啲 仲駛撚你香港

科索沃 有咩價值?? 點解北約出兵幫 科索沃獨立??

香港既價值 一定唔小過 科索沃

可能由美國推翻

可以好似伊拉克, 阿富汗咁, 建立一個新中國政權